我個樣係咪好可愛呵呵?)

某日 樓主響到同個frd爭論自己個樣可唔可愛

跟住 佢話 不如擺上連登俾人投票

我話 未驚過

然後就變咗咁

麻煩大家高抬貴手俾個正評方便我收我個frd皮

我個樣

哇好靚仔呀

從個髮型嚟睇 感受到樓主落左好多心機

死拿型咁款

借刀？

狗屎垃圾都擺上黎 無人想知呀收嗲啦

點解我會係度見到你
利申你同學

對眼唔錯 其他....

呢個真係正常樣

wfc

邊個?)俾啲tips?)
好少蒲連登

做乜鳩

大陸仔

好可愛啊
利申 中同

個背囊邊到買

好似nel nel

你估下 我叫做有同你part過proj嘅

成個大陸仔咁

呢到唔係5p/香土

小弟係土生土長本土勇武撚

竟然有中同

你係阿希？

淺草寺 不過買完翻黎發現朗豪坊都有

係